咪再ff咁多啦

鍾意你嘅自然會主動搵你
唔鍾意你嘅都會主動搵你
所以搵你跟本唔代表啲咩

屌

睇開啲啦，只要面皮夠厚乜都唔洗諗